_____前線好多深黃，千其唔好搞！

歡迎自由發揮

黨鐵

警察

警犬前線好多深黃 ，千其唔好搞？

中銀
匯豐
渣打

藍絲

政府AO EO

前線有深黃就得加唔怕搞，手足會明白

共產黨前線好多深黃 ，千其唔好搞 !

中國共產黨前線好多深黃

黑警仔女

hsbc

美心

扑野家

中聯辦

紀律部隊、sales

中國共產黨

拉

民建聯

2019年末金句

消防
其實萬6前過班藍到仆街

___高層既丈夫，作為前線手足有野要爆

template

啱啱有人吹風，TVB

禮賓府

叫得自己深黃應該要辭職

冇辭職又點叫深黃，最多叫淺黃

所以呢句野前後矛盾

推依個

正解
咁先有對沖作用

警隊前線好黃！千祈唔好搞佢地！

共產黨

360
中銀
共匪

政府

政府高層既丈夫，作為前線手足有野要爆

警曱

中共

黑警前線好多深黃

藍屍前線好多係手足扮，深黃嚟

條底褲就黃

行政會議

萬能template

26/12 5區商場（屯市、旺角新世紀、海港城、時代、APM）

25/12失敗原因
1. 18區商場太多
2. 地點太糊糊
總結：聚唔到人

如果5區都ko再傾其他商場
大家點睇？

特首辦

共產黨前線好多深黃

true
前線係黃同我搞你老細有咩關係

膠post

笑撚死

個個都話深黃

遊行

atv深黃

Push

解放軍
外紅內黃

元氣
東海堂
美心

馬會

新鴻基高層的丈夫， 作為前線手足有野爆

衫就黃

唔通做緊匯豐手足要quit左份工?

思想都好黃

popo

老共想搞___好耐

底褲就黃

警察好多深黃
政府好多深黃
福建好多深黃
中銀好多深黃
匯豐好多深黃
美心好多深黃
...
...
...
...
共產黨好多深黃
x2046

解放軍

Popo

如果前線好多深黃，一定會支持手足

Tvb
_______
善用不推文

打手咁快被識破了

請前線深黃配合

林鄭屋企前線好多深黃

因航就係一個好例子

林鄭，維尼都係深黃，捉緊大棋

入境自願調去做狗嗰班起哂底未？
黃前線係時候做嘢

九巴，例如周健榮義士，佢係九巴車長中嘅深黃手足嚟

兆波

玩夠未呀

海洋公園

成班幫共產黨攻助, 玩膠最緊要

講埋中共好黃，唔好搞
講完我自己都笑

基警條前 腺好多深黃，千祈唔好搞！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

篤尿就黃